有冇人知rainbow班淫婦而家各自做緊乜

尤其係rainbow blaxx嗰班唔中出對唔住自己嘅淫婦
係咪畀才俊二世祖包得七七八八

淨係識隊長同老小

裁經對奶不俗

食正女團全盛時期09年尾出道都紅唔起，
出道無耐喺韓國未打穩就俾DSP掟去日本，
諗住跟住師姐kara個勢紅，但kara攻日之前
都叫有mr 同lupin爆紅歌，打穩個勢先去，
Rainbow 個時啱啱出道無耐就去，人地識你老鼠咩？
搞咁多野2013年先專注返係韓國發展，
無啦！完全錯過咗大紅嘅機會
打後出咗幾多首歌都爆唔到上去

啲成員除咗隊長，其他都好普通

淨係知佢地真心friend 舊年十周年有聚埋一齊出紀念歌
唔係好似某啲所謂天團咁 十周年得8個人 個隊長仲唔知醜到話佢地得8個人好努力咁準備出道

有個成員既老公高登時期成日放AV SEED

邊隊